大家買ETF 係定期投 定係 pull back 少放錢入去

你估你股神 緊係定期
傻散先高丁 拉回先放